{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044466",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64446&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "탑하우스스파펜션"
    },
    "text": "このペンションは束草市と高城郡境の鳳浦港に位置しており、全客室はオーシャンビューを楽しむことができるスパペンションです。 部屋はすっきりしており、全客室から日の出が見られ、海の眺めを眺めながらスパが楽しめます。 周辺には鳳浦海岸が徒歩5分、天津海岸が車で3分、雪岳山が車で22分の距離にあります。 客室の汚染を防ぐため、肉類、天ぷら類、魚類の料理は不可能です。 無料Wi-Fiが使用可能で、すべての客室が禁煙です。 客室にはスパ浴槽が完備されており、無料でご利用いただけます。 ただし、午前中は浴槽はご利用いただけません。 エレベーターが備えられており、無料入浴剤サービスとともにボードゲームやスノークリング装備をレンタルできます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用でき、追加料金が発生します。 各種アメニティと基本調味料は提供されます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、宿でのペットの出入りは許可されません。 保護者付きではない未成年者は利用できません。 画像は実際の客室と異なる場合があり、利用施設の紛失及び毀損は利用者の責任となります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹の使用が禁止され、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは束草市と高城郡境の鳳浦港に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室から何が見えますか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューを楽しむことができます。海の眺めを眺めながらスパが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には鳳浦海岸が徒歩5分、天津海岸が車で3分、雪岳山が車で22分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が提供されますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の料理は提供されません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが使用可能で、エレベーターやボードゲーム、スノークリング装備のレンタルもあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能ですが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "何が提供されますか？",
            "answer": "各種アメニティと基本調味料が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で何ができませんか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室の写真は実際の客室と同じですか？",
            "answer": "画像は実際の客室と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されていることはありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹の使用が禁止されており、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "この情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 464
    }
}